[霎時感動] 我呀媽由冷感變咗會睇YouTube 政論

雖然佢睇啲人我諗大家都未必鍾意
但睇多啲觀點都已經係一個好大嘅進步！！！
真係差啲喊出黎
多謝你肯聽我講嘢呀媽咪

自己老母自己救

大家一齊努力💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻慢慢感化佢

你媽媽講野好後生feel似同同輩傾計咁

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz